[大外孫]又一隻共匪現身，支持黑命貴支持拜登的傳媒惡棍鄭經翰！

班d100主持過去已經唔止一次幫律政狗迫害示威者開脫

d100 支持接受委任做小丑個個月出糧
狗也不屌！

俾聽眾鬧到cut 線

監警會支持警魔隱瞞身份鎮壓示威者導致強姦案
我都踢爆過d100幫監警會spin

自從d100支持接受非法委任,views已經狂跌

佢仲搞左個美國大選新聞雜誌環節，講嘅野全部都係biased ..

d100屈侵歧視黑人, 事實係侵當選後大量政策幫助黑人自力更新
d100係通過抹黑影響當地華人投票

大外孫就係關鍵時間配合共產黨

鄭外孫:你反黑命貴就同香港藍絲屌示威者係黑暴無分別

事實:
香港係政權去強姦,殺人
而美國係班示威者去商店搶野

美國警暴被停職起訴，重組警隊
比條毛

d100主持 的言論只係睇內容其實好似星島狗報

又係呢件垃圾泛狗
d100真係得班泛民fan屎會聽

共匪又露底

仲有

你肯定係聽開先會知啦,我未聽過呢啲販民台.

原來又一件小罵大幫忙嘅共狗

推佢仆街死

從無聽過d100

對侵最支持嘅都係my radio , 燒山, 城寨

呢刻都仲撐民主黨嘅九成係共匪

屌

完美KO? CLS
有睇直播,頂盡無勝負

其實一直有人報料
諗都諗到,班奶共廢老9up邊有人頂到聽全場

何俊仁主張特赦強姦警都係有人報料我至知

當時因為呢單野太大單
我係成段聽一次確認原文再公開所以慢左

條友係咪當年比人斬到傻撚左

好好奇佢個濕鳩台係咪淨廢老先聽

都講知左唔知幾多次。
香港泛民從來都係親美國民主黨

d100而家我淨係聽林忌

點解當年斬唔撚死佢。